Переход по кнопке "Сделать заказ" страницы о скидках.

* Тестовые данные:
 
 тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/nakopitelnaya-sistema-skidok
 
 прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/nakopitelnaya-sistema-skidok
 
* Предусловие:

 1. Открыта страница о скидках.
 2. Пользователь не авторизован.
 3. Корзина пуста.
 
* Шаги:

  Нажать на кнопку "Сделать заказ".

* Ожидаемый результат:

 Происходит переход к покупкам (открывается каталог).


Автор: Валерий.

| Дата | Время | Версия браузера десктоп| Результат/ Баг в Трелло десктоп | Версия браузера тач | Результат/ Баг в Трелло тач | Дата релиза | Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| /09/2023 | 19-00 | Opera One(версия: 101.0.4843.33) | PASSED | Chrome Версия 115.0.5790.166 | PASSED | /09/2023 | Валерий |
